6189 是危是機？

暴跌8成5, 好似好撚多人4-5蚊入左。
點解咁瘋狂

上車機會， 利申：打手

係就好啊！咁撚多人入，造福人民！

散戶買唔大，有邊個散戶會大手買呢d股

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

33% 勝率

係0
呢d垃圾股

一股不買

香港股民都係羊群心理，希望唔好又累死人！

好彩咪贏 唔好咪輸囉

咪撚講到依啲股有路捉 有技術可言

仲分析喎, on99

我好似都無提過咩技術，純粹討論現象，唔好太過敏

唔係你
#6 條 on9 呀